我係炮台山發現呢個

人一藍 腦便殘

我完全唔想浪費時間睇，有排駁。
唔係講ching你，係講寫信人

我都唔想晒時間睇
難得你睇咗 係隔離痴返張回信俾佢囉